我地同侵侵、所羅門Baba、蓬佩奧呢班手足一齊行咗咁耐, 而家先話縮?

呢班手足有冇縮過? 佢地為香港付出咗咁多, 你憑咩放棄?

侵侵已經違反偉大嘅國安法了
身為堅定維護習總國家安全嘅中國香港市民
我要同侵侵割席

樓主小心啲…

樓主係一個哲學家
哲學家唔應該俾世俗規條法律規範

不了 留有用之驅